「星期六」正式開始1872遊花園（私服）

直播時間表:11月25日(六)
0055-0100(預備環節)

0100-0115(主持人互吹出題目)

0115-0145(風煙環節)

0145-0200(特備環節)直播時公佈

節目時間可能因個別情況作出調動

歡迎大家留下skype 監製會致電各位

每次討論既主題類型都唔同 仲會有好多唔同既活動環節 如果各位有興趣 不妨聯絡我大家一齊商討或者加入FB

希望各位捧下場 過黎食住花生 談笑風生

1872 遊花園（私服）

掛住遊花園既朋友好都可以黎聽下懷緬過去

1872 遊花園最在個主持組合 少一個都已經冇意思

當年唔訓教都要聽
訓喺床扮訓 但其實係聽緊

所以一換人就連個氣氛都轉埋

歡

迎

來

到

白

雪

公

仔